# Summer_study_practice_4845m

Добро пожаловать!

В данном репозитории будут находится документы по летней учебной практике.

Полученное задание:
*  Установка и настройка Astra Linux® Common Edition на интерактивную доску
